# перепрямо

>>>
Псс, не хочешь немного бесплатный флагов ?  
Перейди по ссылке
>>>

---
Нужно было перейти по предоставленной ссылке, но сайт редиректил с / на /flag.php  
Один из варинтов решения: перейти по ссылке использя cURL в терминале, так как он не поддерживает редирект, то он покажет содержимое страницы, на которой хранился флаг

`sibctf{b768ae0921fd3e7d825995e8bf07a163}`
